身為中國人既連登仔就要撐華為

所以我用緊iPhone 係英國住緊